LIHKG HEHE Telegram group

開嚟畀大家吹下水，可以認識下大家，得閒做下樹窿聽下心事之類。

1. 唔好搵fun
2. 性騷擾人個啲咸濕佬會bam
3. 成日潛水會踢你走
4. 歡迎單身
5. 都歡迎有仔人士既放心
6. 會有簡單問題識別你係咪真hehe

pushhhhh

push

pushhhh

hi

推

pushhh

pushhhhhh

想加入係咪直接係telegram pm 個男仔就ok ??

入左又冇人理我

毒撚88

對hehe好奇既可唔可以加入